係咪得番我會叫官塘做官富場？

同d後生傾計佢地唔識

應該得你一個冬眠左成千年

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你唔好彩啦 死仆街 48歲了(破產)
比我見到你之前話要退出唔再番黎
屌你老母我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
我睇你係連登做過街死老鼠定做食屎狗

正皮

show blocked user 快刀斬亂麻

人哋都係講下笑姐，佢返嚟咪好囉，關你鬼事咩

Block撚左啦

你理閪我姐屌你老母

2隻垃圾狗收皮啦你老母臭閪
blocked

你入呢個post咪見到全部
show blocked user
但又唔block樓主

官涌

喺佐敦喎

唔好搞事

?

黃小雲太平紳士叫開官塘定官富場?

前者

官你老母
富你老母
場你老母